究竟牙Joe收左洪匪煩班打手幾多錢？？？

🤔

佢地都係打工
大家都推介lenovo